新鴻基匯璽III上左樓書！

大家記住26號星期五係佢個新鴻基V Walk商場開幕日！仲想食住上推埋匯璽三期
無理由唔拉隊去睇樓支持下掛

FC Link:

去睇樓同時都唔好唔記得五大訴求！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push

組團睇樓正呀！！！

夢見有好多酒店catering招呼各位尊貴嘅客人

繼續推